徐飛鴻未表態，懷疑佢係三毛五毛

聽講六常仔喺HKU成日攞A range

邊有

小妹識人

我係 HKU算係低調嗰批，唔好吹水啦

低調同攞A range係冇任何關係

你未表態

我已經成日表態
btw係咪a range啫

冇，得好少 course 有

牙常咁謙做乜啫

佢真系3毛.

我湖南常德人
根正苗紅
使撚表態

😨😨

除非熊廣西政協黎

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

三毛Azeotrope

我淨係知你去咗出國旅遊避世都唔去為香港爭取下，讀港大讀到你咁真係可恥

六月九號都未到
你未來人坐時光機返黎笑鳩張六常？

簽名有用？行出黎先有用

佢係咁，最中意扭曲事實